深夜ALRRT：各區黑警正在濫捕「黑衫人」

#跨區消息
0020
九龍灣站防暴接放學‼️

0043#鑽石山 #黨鐵 好撚多狗接放學‼️

0121 九龍城手足小心
龍崗道
10狗落地
周圍搵黑色衫
問路人「有無見到黑衫人喺附近」

#被捕人士
0129 何福堂 6up防暴捉走一個黑衫市民，上eu am8678

#將軍澳
0130 將軍澳隧道 將軍澳出市區 1 衝停低，懷疑準備 set RB

0137
#手足報料
大量犬隻駐守各區紅van 上落點接放學

push

小心呀

on9先著黑衫
(唔好比我屌中

北區

0104 彩園清河天橋有防暴守

0139 青山公路古洞段1豬1eu閃燈停泊

推
一個推不能少

0046 #馬鞍山 EU封住咗入欣安條車路 班狗企哂係欣安過馬路個路口

0105 #馬鞍山 欣安對開3EU 不斷兜圈 曾經落地 懷疑接放學

小心Roadblock ，變身扔文具

推

帶多件衫係常識

幫推

0144
#九龍城 #公海 #手足報料
九龍城有大量便衣狗接仔！！！

#九龍城
喺九龍城手足快啲離開九龍城範圍 小心跟尾狗！

Push

黑警又全出屌你老母死黑警

alert

01:55 RB整合🚧🚧
1) #荔枝角 長沙灣道 近興華街 (00:30)
2) #荃灣 橫龍街 近馬角里 (01:12)
3) #深井 青山下路 近游泳俱樂部 (01:15)
4) #藍田 將軍澳隧道九龍出口 (01:38)
5) #彩虹 新清 近牛池灣街市 (01:40)
6) #彩虹 觀塘道東行 近彩德邨 (01:43)
7) #荃灣 德士古道左轉荃榮街 (01:47)
8) #荃灣 沙咀道 尚翠苑對出 (01:49)

戒嚴呀又

Push.

都8個月會仲唔識戴衫變身
啲狗太on9以為手足會黑衫出黑衫走？

推啊 手足換衫

真係有架

宵禁丫笨

各區手足番屋企前 絕對要報到
著乜衫都冇所謂

要俾人知你出完去食飯 番屋企

和理非囉其實好自私
以前遊行完咗啲和理非黑衫走 引到啲狗搜巴士

black alert

小心

所有香港人警號

防濫捕
防綁架

記住同屋企人/識程序既朋友 報到

唔換衫直接搭車番屋企 ?

警甴周圍捉黑衫人

換衫呀

黑衫犯咩法啊屌你老母

02:06 RB整合🚧🚧
1) #荔枝角 長沙灣道 近興華街 (00:30)
2) #荃灣 橫龍街 近馬角里 (01:12)
3) #深井 青山下路 近游泳俱樂部 (01:15)
4) #藍田 將軍澳隧道九龍出口 (01:38)
5) #彩虹 新清 近牛池灣街市 (01:40)
6) #彩虹 觀塘道東行 近彩德邨 (01:43)
7) #荃灣 德士古道左轉荃榮街 (01:47)
8) #九龍灣 啟德隧道九龍灣出口 上繞道前 (02:02)

但就算唔係全黑
年青人樣 佢都一定望下先
如果手足換左衫 但仲有文具係袋就大獲

邊有咁多錢出一次dum一次文具

Push!!!

遠處睇到就好兜路走
如果真係咁唔小心撞到正一正
除非好跑得 或者扮無野行過佢（搏一搏）否則都

總之唔可以俾狗覺得你九成九係示威者 無論係街行緊定走個陣
今晚好咗 好多行街look前線/運動look和理非 又戴曬口罩完全分唔到

lm

扮無野㩒手機/傾計通常ok 都有好多後生和理非

小心！
唔好又被失蹤

拉埋江sir

唔sure 搵個地方收埋先

等陣save返轉頭再拎返

所以前線手足要善用家長車
今時今日仲有好多手足覺得唔好意思而自己搭交通工具走

on9

記得黑風褸＋彩虹戰衣呀手足們

九龍塘無狗
可以出

夜媽媽行街真係要小心打劫或者色魔

Blackbloc 是武勇連登教條

放草叢

如果情況許可 一定要盡快返左屋企先 同時小心跟蹤狂

CAREFUL！

咁你覺得應唔應該？

你做野就BLACKBLOCK姐,走人唔會全黑掛

推推推

唔好落單

唔好搏

有好多通宵營業嘅地方

半年前
又係尾班車 又係被圍捕
大佬呀 係咪真係記憶力咁差咁快唔記得點玩...

知道好攰，但冇嘢緊要得過不被捕

推推推推

上車落車反跟蹤

最on9係佢地周圍捉緊果班真係市民。仲有大部份係籃屍。嘩哈

萬事小心

p牌黎

正常市民就算無野屌你見到黑警都應該識得行遠d啦。

除左老遠見到可以轉路行，突然見到流浪狗/狗車唔好掉頭走，反而影帝上身有fd就傾計放膽大聲笑當佢無道，一係拎電話同人傾鳩野，越港豬越好
當然本身要keep住update tg狗車情況，電話要passcode lock，上面為無可避免嘅下下策only

推上去

法官又扮睇唔到
繼續迫害香港人

pish

推
要小心

曱近平

721 831 101 1111

幫推
手足小心

咁夜仲有冇街坊接放學

Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

拉撚左10幾個

而家有武漢肺炎，平時都有人戴豬咀㗎啦

有飲酒食煙習慣就唔得啦

推比手足睇到，要小心
睇下哨台兜下圖先走

Tui

狗係旺角拉緊人

推推推推 重要post